做人真係好寂寞

呢種寂寞
已經冇野排遣得到
人去到某個年紀
就俾社會排除
尤其男人
除非你去到某個位置
否則真係可有可無
同女人唔同
七八十仲有人錫
你幾可聽過
幫阿伯執紙皮
扶阿伯過馬路
男人條命真係賤d
三十歲前可能好d
三十打後
註定自生自滅
去到呢個年紀
就預左自己溝唔到女
成世打飛機度日
你唔放棄自己
世界都要排除你
只不過以前用戰爭
而家用隔離
又可以點
你可以拗
可以不滿不忿
但當知道嘈黎都冇用
就情願自己行開算
今生今世
成世人好似冇如意過
由細個讀書考試
到而家捱世界
冇咩邊幾日唔係捱鬧
所以而家都心淡
要笑就笑
要鬧就鬧
要嫌棄就嫌棄
眼淚一早流乾
只係覺得寂寞
已經唔知可以去邊
做d咩
頭先洗哂以前d舊電話
舊email
有時你對自己好冇用
個世界對你殘忍
一樣哂氣